【突發】誠哥退休

誠哥會轉為集團資深顧問

李氏皇朝日後會點發展呢